管浩鳴：因無法取簽證今未能赴台 陳同佳亦感無奈

【Now新聞台】陳同佳出獄滿一年，案中死者潘曉穎的母親重申，若陳同佳未能今日赴台投案，便不會為他求情。她又指願意當中間人，邀請港台雙方會面商討。而協助陳同佳的牧師管浩鳴指，因簽證問題今日不能起行。

潘太：「陳同佳出獄差不多一年，我都未能替女兒討回公道，我感到非常難過，現在也難以評估陳同佳是否真的有赴台機會。希望港台兩地警方明天（周五）可聯絡本人，讓我可以促成雙方落實會面的詳請。」

協助陳同佳的管浩鳴回覆指，陳同佳自首意願沒變。潘母願為他求情是非常好的事，但目前問題不在於陳同佳意願，而是未有辦法取得簽證，因此今日未能起行，陳同佳也十分無奈，盼望潘母能明白和理解。而律師團隊也曾約七次致電「單一窗口」，希望解決簽證問題。

是撚但啦，係人都知條契弟唔會去

佳仔不知幾爽

然後將個波推去台灣度 話係台灣唔肯收 係台灣問題/玩野/有政治考量等等, 呢個就係港共同牧師政協既陰謀

阿佳：仲掛緊3號，太大風唔去了

個單一窗口好似係比佢地做司法互助，唔係用黎攞簽證

佳仔真係好無奈
日日俾潘老母隻癲狗咬住 遲下可能迫埋佢簽回條要家長簽名

好似中左頭獎咁，N年總統套房連食宿可能有埋補習或者興趣班上堂學野

感無奈

真係柒到冇眼睇

佢用旅行簽證過去，我都9 up係台灣亂9丟垃圾過去自首

笑左諗起佳仔個無奈樣都覺得佢好可憐

但點解決生理需要？
唔通尼一世都要自己嚟？

其實佳仔呢個樣通街都係
只要脫咗粒墨然後改過個髮型就可以重新做人

女警 男警都得 又贏

殺人時感到無奈

有牧師, 唔驚

牙佳：哭能左

其實呀潘媽係咪唔知 自己仲係被政府同牧師玩緊你

佳仔已信主得救

佳仔: 今次真係等到PS5

真係咩都有得賴
下次輪到賴地硬

希望港台兩地警方明天（周五）可聯絡本人，讓我可以促成雙方落實會面的詳請。

潘老母當左自己係習近平定TRUMP

旅遊入台咪又逃走扮乜柒啊殺人犯

潘老母已經痴撚左線

日日同牧師敦倫

真係好無奈，唯有一路等ps5一路等去台灣啦

台灣唔比入
邊個錯？

台灣開放咗台旅簽啦咩？

上深圳自首囉

呢個post係咪應該開係旅遊台？

管浩鳴落地獄啦
你幫緊個殺人犯逃避責任呀屌你老母

建議潘太去佳仔間安全屋一齊坐低傾吓計拆掂佢

收啦，咪撚破壞逃犯天堂呢個美譽啦！

希望港台兩地警方明天（周五）可聯絡本人，讓我可以促成雙方落實會面的詳請。

佢哋要做一早做咗啦，潘太會唔會太睇得起自己

你個女抵撚死㗎，有事走去搵民建聯

仲要等埋部 iphone12 pro max
有排都未去得住

我淨係知道潘媽好麻煩。日日係到叫春。

陳同佳失去了一切
管浩鳴証實了這消息

其實安全屋係咪禮賓府，全香港最安全應該係禮賓府

坐大飛囉

正過花之戀獵人

屌你老母潘太仲話難以估計
用下個西腦分析下都知啦

旅遊簽證？
殺人犯喎啊神父

聖公會班主教神父點解會覺得自己會上到天堂
因信稱義? 你信刁大大同人民幣多過信耶穌囉

咩中獎，佳仔憑實力贏得，由警務處送出，豪華住宿連食宿套餐，總值一百萬 SUPER!

陳同佳也十分無奈 =._=

你岩

其實買左港龍機票
可惜汁左粒姐